男朋友介意我人工，女仔應該要搵幾多先正常

留名睇各巴打爭住養你

你男朋友垃圾養唔起你

佢又唔係要靠你養 依家叫你搵份好啲嘅工啫 咁又叫人搵過第二條女

負皮係俾你男朋友 on9 自己條女都養唔起就躝啦

呢一類問題我全部都建議
分手

冇話搵幾多係正常，你男朋友係愛你點會介意依啲問題

只要男友搵6萬，你就唔洗做

你男朋友想你上進少少啫
咁都有錯？
女人一定要等人養？

佢無錯
而且20k又唔係高要求
轉頭實有契弟同你講
有情可以飲水飽
但事實係貧賤夫妻百事哀
除非你地大家都有家底

佢鐘意事業型女強人

樓主rip

如果重點係想你有目標,有向上流既心就冇問題,人就得一條命
但重點真係放落你搵幾多既話,你男朋友就太膚淺,早走早著

我要你

我知呀 但我同佢講我鐘意呢份工
我冇諗住畀佢養 我會輪住請食飯

有閪真好

搵十萬就有機會 香港地你搵6皮都唔係好多

你男朋友女朋友都養唔起學乜人拍拖

佢頂得住先算
女強人好多剩女唔係無原因

揾幾錢 重要
但更重要 你可以事實證明俾佢睇 你儲到錢
呢個先係為將來打算既要點

差果幾千蚊有咩好介意 17同20咪差唔多 佢麻撚煩姐 到你20又要你30先夠上進

都係睇你自己介唔介意啦

利申 會想盡量拉近大家嘅距離，擔心遲啲搵得唔夠男朋友多

17k香港生活真係難啲
為自己都應該諗下點樣增加收入

岩，跟我好過，我做保安，一個月8k

如果條女有2萬，就應該唔會揀佢
其實男人黎講，講得出d咁既說話真係好無出色

係。所以佢男友 飛左佢，之後同女強人拍拖

之後發覺性格唔岩 同佢分手再搵返樓主

樓主就會上黎開post 問我ex想同返我一齊 等等

劇本已幫佢寫好

肯返工已經夠啦

好肉酸...另一伴搵幾多關咩事
佢想同你一齊落去根本唔會咁講
睇路啊絲

24歲搵17k 不過不失喎
男方搵30k 咪又係高不成低不就，女強人都未必吼佢啦

我男友搵十萬我搵兩萬佢都冇話我搵得少，仲話我岩岩出黎有依份人工好好

女仔搵幾多有咩所謂 佢都on9

你男友究竟係覺得你呢份工冇前途, 定係因為唔夠兩萬而叫你轉工?
如果係前者, 我覺得佢都係為你好, 如是後者, 我會覺得點解佢咁執著嗰3000蚊。
如你咁講, 你而家都養到自己, 人工又會慢慢加, 總會reach 到兩萬。
係咪佢有計劃想大家一齊儲錢買樓結婚嗰啲, 先至咁執著呢?

你男朋友暗示你要去做雞

我覺得幾錢無所謂
搞掂自己開支就夠

20k都叫事業型

你個故事試下男女調轉呀

諗多左

唔洗佢養 我靠自己一雙手

搵兩萬然後飛左佢

咁咪租羅
無人話一定要買

條仔為左個3k係到嘈
證明你地都真係窮開

你依家17k, 20k 其實你轉一轉工都有啦

講真佢個要求唔過分

女仔份糧夠自己買衫買袋買鞋夠啦 其他男人俾咪得 始終而家女人人工普遍比男人低 賺大錢就難啲 真係睇你自己需要就得

男女平等去曬邊

身邊大把女仔朋友搵得多過男友
調番轉 你搵得轉佢好多係咪又可以嫌佢低又要佢轉三又插佢冇前途
如果佢覺得唔得既就鬧佢雙重標準啦

其實我覺得佢係想你唔好咁懶，上進少少
唔係真係嫌你搵得少
而係如果想繼續落去，會想身邊個人陪自己進步，陪自己成長

而家唔係興話男女平等咩？
你搵得佢一半你有無其他途徑去貢獻？
例如未來頭家d家頭細務照顧仔女老爺奶奶你主力佢輔助
咁樣個關係會唔會平等d？

有d人話叫你搵個6萬收入
老老實實你有無姿色內涵去搵？
一個6萬的男人可能會想搵返個起碼3,4萬level既女人
起碼傾計岩channel d
就算俾你搵到，個關係會好唔平等
你會好驚佢會騎牛搵馬

女人應該乜都唔洗做等人養
臭雞除外

你男朋友都唔愛你
你得24歲唔係成世搵17k架嘛

下女仔呢啲唔緊要喇
何況你地啲金錢觀都好唔同
我覺得你要諗下佢適唔適合你wo

[深度分析]香港人的勝利方程式

說好的男女平等呢

咁你問番佢，你覺得30k好多咩

你諗下婚後生活就知

發覺社會上講男女平等，但好多時，特別係男嘅會覺得女嘅唔需要負養家嘅責任，自己揹哂成頭家
現實啲講，喺外國還可以，喺香港除非你好有錢，唔兩個都努力搵錢真係冇咩將來
17k 的確少咗啲，同普通fresh grad差唔多，努力搵多個錢冇錯嘅

而家轉下工咪過20囉，而家毛24歲，慢慢啦
到你25k果時你又想要30k,
30k果時就想要40k
人既慾望係冇止境，對得住自己就好
但你男朋友都唔係錯

你男友幾歲先？

咁樣啦
你冇辦法改變到佢既思想
就唯有你為佢去改變

但如果你唔想既都唔可以迫架
大家價值觀唔同 佢好睇重錢
佢亦都唔理會你想做咩工作

下個更好

原來岩岩fresh grad, 咁差唔多喇

佢意思即係話:
唔好以為我會養你,
你食自己喇

你男友幾大？

我女友搵45
我平均30

分手啦, 咁嘅男友唔啱你

女仔搵幾多唔係好重要姐
唔撚做都仲得

邊個有家底多d?

唔好喺連登問啦
依度個個fg 50k

17k同20k爭得幾多呀正常大學生好快啫

搵幾錢關佢撚事

17k都唔夠

其實男方自己養到女友/老婆又點會介意對方人工幾多，我反而叫我老婆快D resign 去進修下或者玩下

又關男女平等事？
咁你可唔可以幫女人生埋仔

香港從來只有女眼角高 窮個班女一樣睇唔起人
男既關心女友份工 辛苦 > 錢

分手

Fg 17差唔多啦

搵幾多都有機會因意外冇咗份工
最穩陣係搵個有樓有租收嘅人做男朋友

24歲17k好低咩?!
呢啲男友算啦…

無錯 已經好叻女
人比人比死人呀阿囡 夠用咪得

有感而發
25歲
男友搵70k
下年我都搵34k
兩個屋企都無錢
最後男友其中一個分手原因係，覺得我窮無錢，自己儲首期儲得好辛苦，如果我係有錢女可能佢會同我一齊
心已碎
PS香港地生活很難
PPS其實我已經很努力但沒有辦法，都係睇人要傾

24 16k
男友20-30k, so?
講得出口話你搵得少都係有私心

冇撚用

絲
呢啲男人多數player
Ibanker?

有錢無本心啊
所以除非樓主係天姿國色
我唔建議佢搵個有錢仔養佢
等價交換啊...

雞使乜搵咁多錢？
都係俾人屌姐

咪係
女人用嚟屌咋嘛

搵咁多錢做乜鳩？ 首先你要問你男朋友/自己揾多幾千蚊有冇意義先

買架好d嘅車？ 買樓？ 去旅行? 買名牌？ 定食貴野? 如果係依d不如算數啦

你仲後生， 應該開開心心享受多幾年青春，
1999, 但總知千奇唔好做金錢嘅奴隸，除非你有好明確嘅目標而需要用依筆錢嘅，大個小小/到搵到錢你就明.

btw我齋講你應該唔係好體會到, 希望你會相信我

其實都係差3k啫
轉公司/升職都追貼啦
不過又係計錢先一陣
唉搵過個都冇乜所謂

講得好
不過要有返咁上下人生體會先會聽得入耳

一個唔開心的窮人，變得有錢有物質享受之後，只會變做一個唔開心的有錢人

要享受人生每一日的過程
問清楚自己想用自己的時間做d咩
每人平均一生有大概30000日
錢帶唔到落棺材
搵一個三觀相近的人共度餘生先係上策

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

一定要生仔？
生仔係大曬？
而加公開試偏幫女人，入大學率又高過男人
點解仲係要男人養女人先
咁可唔可以叫你比返d 學位男人？

起底睇返，點解又男又女

飛左佢啦

24 17K都好撚多啦

你出嚟做下“pt” 唔好話20k
100k 都不是夢

可能當叫鴨仔

飛左佢囉。都唔係諗辦法叫你進修升職。一出世識飛咩，賺得多都要等下時間嫁

一齊左六年覺得唔係，但
六年感情如此脆弱
價值觀變了我都無辦法
只好默默接受

得30k就咁巴閉?

叫你轉行唔代表要女強人女朋友喎
只係可能佢睇到你嗰行嘅前景前途唔夠好，份工係你嘅，就算佢唔再係你男朋友，你轉左份好嘅工都係為你自己將來好，人唔應該輕易停滯不前，望高處
我覺得咁嘅男朋友先對你唔錯

我敢講佢緊張既唔係你既感受
如果你搵到份工 25k勁大壓力勁辛苦唔想做果時佢一定係叫你頂硬上 唔做唔做,因為佢注重既係家庭入息 同埋唔想自己付出多過你好多,

唔好話17k
我覺得30k都養唔起自己

自己搵嘅錢先係自己嘅

17k差唔多啦。正正常常。結左婚就係小康之家來架啦。唔洗刻意去轉工

17k 月儲10k 投資股票都可以有錢啦

換男友實際d，到佢換300k你係咪要跟住上？

利申：條女無業

你男朋友養吾起你, 佢想你搵多D
佢壓力未少D =-=

所以你想點做就點做, 唔好比咁多壓力自己

男女平等呢

起碼 50k

你男朋友係覺得你唔夠上進呀 我相信你做緊個份工佢應該覺得無升既空間， 你不如講下你做緊咩工仲好啦
剩係睇數字 講啲唔講啲

養唔起你，叫你搵多點都唔檢討下自己

24歲好後生，你轉份工都即有20k啦，你係咪唔踢唔郁先？如果係咪當鼓勵你囉

如果係你男朋友份人計較，就認真考慮下

調番轉 唔想我女朋友搵得錢多過我

男人應該努力賺錢比女人洗

I banker 應該冇可能7萬咁少...除非好後生 做左幾年野only

點解呀？

17k同20k有咩咁大分別
兩個都廿幾歲人拗埋啲on9野

似你男朋友揾得30k唔夠洗所以要你揾多d貼佢

喺香港
叫女朋友轉份待遇好啲嘅工 = 唔上進。
男搵得少過女 = 咪撚阻住人地搵個更好。
男人冇百萬年薪 = 學乜撚野人拍拖。

港女明明easy mode 但死都要否認

普通女仔唔買平牌同唔供樓唔供車
17k足夠俾家用同自用啦

點解女人成日要求男人要高人工
但男人就唔可以要求?

香港=錢錢錢錢錢錢
人生為左錢
到死嗰下 都仲諗緊點賺多啲

換男朋友啦

搵3萬咁撚少好意思嫌鳩人?
飛撚左佢啦

佢都係想你上進啫

女朋友搵幾多關你鬼事唔係諗住食軟飯㗎嘛？

睬佢有味

老實講
我估佢諗緊你地既將來
plan緊一齊儲蓄買樓結婚咁

女人可以要求男人上進..男人唔可以要求女人上進???

呢度咩事啊
紅字先係正常論點咁既
藍字反而鬧個男既
其實你男友講得冇錯架喎 17k 真係唔多 勸你上進啲就問人係咪想你做雞
咩溝通方式黎架 不過算啦 你男友真係想勸你上進都可以講得再好聽啲
你咁後生而家開始上進 好過啲人30歲先醒覺
愛佢就唔會捨得將個重擔壓係個男既身上
你而家開始搵多啲，可以儲多啲既錢時間長啲 大家將來生活都好啲唔好咩

最好一樣3萬

大佬，17k 唔失禮啦，仲要先24歲，係咪一出黎搵30 k 先滿意呀？

俾我唔會搵搵錢少既女人增加自己負擔~但另一點係理財都好重要....

利申: 30歲鬆d, 自己同女朋友都搵緊4萬幾。

好多港女覺得自己付出塊閪就可以

你條仔搵得果30k都好意思話人
女仔生得靚就夠啦 失業都冇問題

有目標想上進男女都要架啦
唔代表想人一出黎就搵30k
亦唔代表男友想佢出黎賣架
如果一對情侶有分歧就要似你既語氣同樓主既語氣 都走唔遠啦

以為佢男朋友搵好多 都係30k姐...

佢唔夠愛你 完

從呢個post反映左個好有趣嘅現象。
巴打ac通常都係鬧樓主男朋友，原因不外乎男人有責任養女人，男人養唔起嘅話個問題就在於佢到。
反而絲打ac會體諒男方，覺得係今時今日嘅社會入面呢啲傳統性別定型已不合時宜，繼而同意樓主男朋友嘅觀點。
與此同時，有小部份巴打ac鬧緊女人能用西當作八達通呢個表面上係女性與生俱來嘅本能。
諷刺到。。。

on99男友

其實兩個人搵呢個數都好過好多人
佢睇得錢太重 行落去都唔會開心

20k係事業型？

之前成日話港女拜金乜乜柒柒，但唔知幾時開始連男人都讚成拜金主義，有錢 = 有女。

屌你啦 女人唔可以理自己工作前途？你90年代嚟㗎？
絲打你有冇諗過自己可以再點增值自己？
有冇諗過個問題其實都關你自己心態事？
可能你男友講嘢唔係好聽 但佢應該都有想你自己發現你本身有咩可以再改進

屌啊，男人搵少過女人，比女人嫌 = 男人廢，冇撚用
女人搵少過男人，比男人嫌 = 男人正仆街，愛情唔可以用錢衡量

結論：港女又贏

佢3萬你叫佢收收皮先啦好嗎？
你問佢結婚妳地住邊？
同你老豆老母住呀？
咁不如同我老母住！
3萬一個月點買樓？住400萬既劏房？

差3k差幾多呀
佢都唔係好高

就係唔夠先叫條女搵多d
其實有咩問題？

你男朋友又唔係特別高人工
憑咩要求你搵幾多錢

30k好高咩...就算60k都唔應該咁睇你啦

唔想一齊落去 玩幾個月玩人
先唔會理條女搵幾多掛

要組織家庭過有質素嘅生活
養得起小朋友
起碼household income要80-100k
除非男方自己一個搵到咁多
唔係嘅話咁諗好正常

認真 睇下你地兩個想將來要咩生活
不過如果你同佢價值觀不同 都係算吧啦

屌你拗個3k做乜撚

放手啦, 連登大把人接收你條仔

其實係佢做咩先緊要
係一路會升定係成世17k

咁但係男人又要面，又要想自己做保護者/要女人依靠佢
除非你唔係li type 男人

暫時17k都夠
但過多幾年就難講喇
魚唔過塘唔肥
你剩係等每年加人工個升幅其實唔大
如果到時要諗結婚買樓
你男朋友壓力都幾大

我諗佢係唔想你安於做死一份工就滿足
想你考慮下有咩目標同更好嘅機會

開喺beautyexchanhe

租窮你

佢想推你出去跑私鐘咋，唔好理佢

你老頂都係阿姐啊

三萬對grad咗兩三年既黎講唔算多咩
你男友都係想大家一齊進步啫
搵多啲，儲多啲，快啲有首期

搵幾多睇你對生活有咩要求
有人夠食夠住好滿足
有人覺得2萬幾都太少
每個人都唔同
最緊要你搵到價值觀相同既另一半
互相支持好緊要

咁去印度搵代母生
你仲有咩西用？

如果件事男女調返轉睇會點

我同我前女朋友就大家都三萬，但長遠個差距會變大，其實唔使比較呢啲嘢，好傷感情，我諗你男朋友係想大家都搵多啲生活就輕鬆啲，可以買樓買車咁

我係過來人，我曾經都覺得係咁，所以同前度一齊，但其實咁樣乜都計住，到頭嚟就忽略咗大家為咩一齊，好容易不歡而散

飛得

你一定大公無私

一齊破產，最緊張感受兼公平

3餐譚仔

搵30k都學人介意

男人努力都可以入到大學 咁努力可唔可以生仔？ 有d野天生係改變唔到 女人付出身體（生仔） 精神湊仔 男人搵多d錢都好合理
咁如果樓主一世都冇諗住生仔 就要搵多d拉近返人工距離喇

但係絲打你自己又有咩打算先？
你點鋪你條career path?
有冇目標係未來要點做，點跳糟，轉咩工同會唔會進修？

始終喺香港生活唔易，兩邊一齊搵多d錢多d保障唔好咩？

就算結婚都可以離婚啦
你都要為自己打算，唔係有一日分開左既話，你肯定你維持到宜家既生活質素？

女人生唔生仔都要為自己諗後路ga wo

我搵27k，男朋友都係35k，我地都無介意對方搵多少，一齊努力就夠

好正常 大家搵30k買間屋都冇咁吃力啦

科技咁先進 過幾年可能男人都生到仔女人無存在價值

我睇樓主篇野都未講到結婚生仔階段
但樓上就彈個生仔出黎做擋箭牌 覺得好噁心姐

負皮你戇鳩，咁大個人，目標搵幾多自己唔識有主見？

我睇返你啲舊po，覺得你男朋友唔識尊重人喎，同埋好大男人，其實你而家係咪重要成日氹佢/道歉？！其實你男朋友對你有好多野不滿，你有無考慮換過個男朋友

咁一齊破產啦
或
供樓一人一半
揀吖

樓主傻咩仲請食飯
你條仔擺明諗住人工高過你對住你指指點點 拍拖都咁結咗婚仲有好日子
佢有本事賺30k咪佢包曬啲洗費

得罪講句 喺香港冇番6/70k都只不過係做狗

啲連登仔咁搞笑嘅
女人要求男人有車有樓話話人係雞係公廁
男人要求女人多少少人工唔單止女人就連男人都屌鳩個男事主冇用

我23 搵21k 女朋友仲未搵到工 咪一樣咁過

3皮要收
女人要幾多先唔駛收皮

你繼續跟著佢先係無前途拎得30k同自己女人講前途

你個男朋友好極有限

女朋友出黎返工仲嫌三嫌四

要面你又俾到幾多面

真 點解會極端到覺得樓主男朋友係嫌佢搵得少錢 明明佢男朋友未必係咁嘅意思
仲有話咩一定要養埋女朋友 咩年代 任何人不分男女獨立唔到要靠人養 一分左手就乜都冇
仲有話女朋友肯去返工已經好好 乜一個人冇再讀書要踏入社會返工唔係一件正常不過嘅份內事咩

買肚生，妳慳返個肚食譚仔啦
搵印湊，妳慳返時間做義工啦
妳仲有咩牌喺手，出

屌你老尾連登仔男人都唔幫男人

其實有時係唔想身邊人比公司剝削，搵份好d嘅工姐。唔通你想佢見到你搵萬頭好開心咁同你講ok la

佢成日咁講
已經係比緊壓力你
同埋重點係
佢遲早會嫌你拖佢後腿

睇錯11

17ok la

咁如果條女講明唔生仔呢

港女真實寫照
我希望將來另一半有齊以下條件
1.順眼(靚仔)
2.唔好太大隻 但有少少肉
3.30歲前要同我結婚埋單
4.唔可以住公屋 要有私樓 ( 結婚後要加我名 比返個保障女方)
5.有車代步 (30歲既男人仲要依賴公共交通工具真係好可悲)

連登真係好父權

所以咪咁多盛女。不過自己搵到錢既女好多時睇另一半學歷同外表

其實一個二人家庭黎講，60k 都唔好洗，唔好話 4Xk
你諗下交租或供樓
家用
衣食住行
旅行
有幾多餘下可以儲？
所以唔止你，係你同你男友都要繼續努力

利申：二人合共揾 7Xk，唔夠洗

男女平等？
試下男嘅17k 女嘅30k
大把人叫樓主飛咗條仔
最男女唔平等嘅係連登仔

通常都係無錢又無女既自卑男人先會用呢d 原因自我安慰 事實上女人根本唔係咁諗

我差不多情況 我30 女友18

老實講佢冇degree 打份普通文職
有呢個數已經好叻 點轉都唔會高好多
比盡咪多2千 其實都冇乜分別 唔通多2千即刻變中產咩

反而我想佢搵番份輕鬆啲既唔洗成日OT仲好

不過又咁講 我覺得你男友未必係嫌你
而係純粹為你好
呢個時勢搵多兩個錢點睇都係好事黎

同埋上進心既野 兩個人最好同步
唔好一個死捱難捱 一個就鳩hea得過且過 否則好難協調

我個case 係女友已經搏到好盡 反而我有少少hea

得30k都敢嫌人

妳男友好港女

你男朋友幾歲呀

巴打講得好

唔係介意對方搵得少
起碼佢做多少少輔助個角色

我男朋友搵50k，我仲讀緊書
佢都無咁樣話我

人工幾多冇所謂為錢先一齊咩

佢冇講錯
事實上17K根本=好少唔夠自己生活
只可以依賴人生活
香港租間屋都10k得返7k唔會有將來
當然好多人搵萬幾都ok係因為同屋企人住
但你係咪想成世同佢哋住？

佢日日都同佢女上司

年年加幾多先？轉行會加得快好多？轉唔轉到先？

我係絲
試下人工調返轉
你都會出聲啦
竹門對竹門係基本
再者咁樣有可能代表佢想同你行長遠啲

女人都要上進的
男人再愛你
只有自己愛自己先係永恆的愛
搵多啲錢就係保障自己嘅方法

假設男人搵10皮
女人搵2萬

男人嫌女人廢又有冇問題?冇既話姐係做菠蘿雞一味靠痴，成日想坐享其成啦？

所以話比人話女權唔係錯嘅，反省下啦
人地年薪過百萬洗撚簡你咩，搵萬七蚊

無追post
不過第一次聽有人嫌女仔人工低
通常都係嫌高

30k好多？

我得15K....28歲A0

而家有好多女係咁
有著數就要男女平等
有責任要付出就搬返傳統果套要男照顧
大至結婚擺酒儲錢首期，小至旅行食飯
全部話男人俾大份係應份

同埋有好多女仲有搵白馬王子的幻想
唔該望下自己照下塊鏡
同埋反思下一個月入十萬的男人會係點樣：唔睇tvb，睇netflix美劇唔開字幕，報紙睇nytimes/wsj，傾計傾天南地北唔係傾tvb劇集，whatsapp用全流利英文
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

好似我咁年年都轉工轉行 而家嘅新工得個12k
都真係懷疑自己係咪唔應該轉行

姐係我意思係竹門對竹門，木門對木門
永遠d港女成日想痴，想唔付出就拎哂著數仲要拎貞節牌坊。
屋企住公屋就搵返d同等既男人
住私樓點解要比你呢d負累嫁入黎，鄉下妹咁

我想知樓主做邊行
其實你男友咁講可能係輕鬆討論啫
有番d社會經驗覺得你嗰行真係聽揸兜呢
都係著緊你先同你講 大男人少少啫 未去到咁嚴重呱

係佢地個腦係無等價交換呢個concept
一味不停咁索取
又唔思考下有咩位可以貢獻落段關係度
如果公屋妹想嫁入私樓，起碼一係比個男有內涵學識，一係就靚女配普通男，一係就個男唔好脾氣而個女要事事遷就

無咁大個頭，就唔好戴咁大頂帽
上一代都好多人成世租樓，咪又係咁過
買樓無啦啦變成迷信就真

揾30k就睇唔起人

如果係愛對方唔會咁計較
除非係條女hea住返工等人養

25歲搵34k已經好多啦癡線，無太大屋企負擔嘅，夠食夠住，根本唔係你問題

咁人地而家男嘅都係得30k, 憑咩嫌人地
五十步笑百步

其實你男朋友咁講得
都無將來架啦

甚至係佢搵藉口分手姐

利申：ex 都係咁講

你條仔講得啱呀

應該好似我老婆咁
人工係我double

記住 打工係為錢 唔係為開心
對方係真心有諗過同你既未來先會叫你轉工
如果乜都話無乜所謂果啲
通常同你散左都無乜所謂

搵幾多錢關佢叉事，又唔係等佢養
利申: 從來唔會話比對方知自己人工幾多

咁你又唔可以咁講, EasyMode 都要有姿色先得㗎， 如果ipad胸你估仲係Easy Mode咩

搵得少又話條仔廢 養唔起女朋友
搵得多 女仔又俾人話包養

30k好撚高咩
憑乜野嫌人
唔鐘意咪搵第二個囉

30歲先得30k都好意思嫌人搵得少

係囉 無錢學咩人溝女
結左婚仲要條女出黎做野果D男人唔死都無用啦
各位絲打睇路啦

可能自己唔夠好，可能佢又會搵到一個更適合佢

你唔做雞我點有錢養你呀

咁又唔好咁講
大家一齊努力搵錢
為頭家出一分力

認同
30歲搵唔到100k都廢鳩嚟

癡線，如果係好男人，就會擔心女朋友返工會唔會太辛苦，而唔係擔心佢搵得少，令自己會辛苦啦
調轉頭諗，男人70k, 搵個有錢女，人地屋企都嫌佢啦
咪話咩男女平等，現實根本係咁

我搵50k，前女友15k都無，
好快就發覺價值觀差太遠

男女根本就本身唔平等！
所以追求平等有時都覺得好on9

正常連登FG都30K UP啦 專科50K
畢業8年都無100K就死得啦
點養家 點照顧自己老婆
仲想要老婆幫你供樓 買餸煮飯?
你娶老婆定娶工人?

係 搵得果萬七蚊仲覺得辛苦 壓力大
反而可以嫌返個搵30K既窮 無壓力
真係大開眼界

睇黎呢位絲打認為女人係弱者角色

其實重點唔係搵幾多
樓主覺得自己搵萬七夠既話將來唔好嫌自己男朋友搵得錢少比唔到你想要既生活你就夠喇
要知道唔係個個女仔都咁知足

其實我覺得肯去返工已經好好

唔肯去返工都要搵到人肯養又鍾意

點解咁講

我既語氣係純粹對你。我既point 係17k , 24歲 已經算唔錯，話佢男友比太大壓力佢，無叫樓主唔上進wor 你會唔會話一個16 歲學生哥搵5千蚊唔上進，搵太少啊？話人之前都要考慮真實情況嫁，唔好咁死板啦

仲有，咒人走唔遠都好黑心，收下把口啦，當自己係神咩

你又會唔會擔心男朋友搵錢搵得太辛苦，自己上進d搵多d 幫補下？

24歲17k vs 30歲30k

我覺得樓主人工升幅潛力大d

呢位巴打就真係 我講每一句advice 都要過份解讀

我話17k 唔多 唔代表我話24歲就要搵30k, 亦唔代表覺得自己係神
只係想勸樓主襯後生仲可以改變下既時候可以上進啲， 好多人30歲就開始唔想改變或者好多掣肘
你可以覺得我係黑心既， 你語氣針對我我冇問題架，你又唔係我邊個我都唔會上心
但樓主對男朋友係咪要咁呢，有咩拎出黎講又要講到咁極端話做雞盛
如果情侶鬧交要咁晦氣的確會影響關係啵，咁我話走唔遠有咩問題呢？唔通啲婚姻輔導員勸啲夫婦你地咁樣唔work係咒人離婚咩
我唔係黑心喎，純粹想勸樓主
但樓主反應同呢位巴打差唔多，點解要用負面角度去睇人善心既建議呢，又話人黑心又盛
我都有屌樓主男朋友講野可以好聽少少架
有問題咩 情侶講野都要注重語氣同對方既感受架啦

如果真係有努力過其實搵幾多有咩所謂 餓唔死就可以

請你嫁俾我 你搵夠自己同就得

事實係17k係低 你做邊行先
份工短期內會唔會加到20k up

其實 24 17k真係少，當你同佢想 30歲結， 比盡你一年加一千好未，你到30先 25k，加到盡。
兩個加埋得 60k到，又要草錢買樓又要結婚生仔，60k都係岩岩夠做呢，但你地筆首期唔襯後生儲點得？佢勤你轉工都係因為佢唔想自己食哂呢筆開支，想有人分膽啫，你就諗自己一個點夠洗點開心，你拍得拖都係想一齊行落去啫，24 歲唔細啦，咁都唔諗定將來？

餓唔死就算，咁你人生都幾悲哀。唔洗諗將來咩

痴線 24歲先畢業出黎冇耐
你估真係個個都係連登仔一出黎就30k咩
樓主男友都係30歲先搵30k啦
你唔去屌柒條仔搵唔到70k
你話份工冇前途成世搵死17k既話 咁個男人既提醒係好意
但佢依家係純粹嫌棄樓主搵得少咋喎
樓主覺得養得起自己都唔得？唔洗做負累拖累對方唔係好正常咩？
照你講法 搵到30k之後又要追求更高
人既欲念係無止境 咁洗唔洗set個目標做年薪過百萬先結得婚生得仔？

我指女方個生活壓力冇咁大 你話我大男人都好我覺得男人係應該為家庭賺大份啲 而唔係去指責另一半點點點

可能我以前啲女朋友成日話追夢想發展其他乜乜乜 我覺得肯坐係度了解自己其實並無咁多夢想可尋 正正常常咁返工已經好好

其實樓主男朋友應該係覺得你份工唔適合長做姐下話係咪你自己誤會左意思。

3萬嫌係咪嫌，唔想比人嫌咪搵多過人或者搵返咁上下先有資格出聲
小小事都走上黎無病呻吟

嫌咪嫌*

個個人情況唔同，我本身搵得多過我男朋友，佢都會進修想搵多啲

求其搵個白衫警犬fg都4雞幾 飛撚左你個廢男友啦 得30k

24歲搵17K仲想點，又唔係34歲搵17K
自己搵自己洗又唔洗佢負責，搵幾多又關佢咩事？
呢啲男人飛得，自己俾心機向上爬，過得好過佢

我唔洗你番工咁辛苦

你上面明明話餓唔死已經好好喎，打份萬幾蚊工又要同男人組織家庭冇問題，咪要人carry囉咁簡單，男人肯經濟上carry一個女人/一個家庭唔係老奉

喺香港搵萬零蚊，根本生存唔到，唯有靠痴屋企人，男人囉

連登會係，個個都窮得啲係諗錢錢錢

係㗎

睇到自己的將來

其實你男朋友係咪好理性嘅人?
理性上睇佢有道理嘅，賺多d大家生活可以富裕d
不過你話你鐘意li 份工咁就變左 priority 嘅問題，即係你放工作帶來嘅快樂重要d 定 要搵多d錢重要d
不過感性上就梗係唔開心覺得好似比人嫌棄 and 佢唔錫我etc.

如果本身冇家底又想建立家庭
又要建立家庭，又要冇能力冇錢
咁咪要靠錢去揀伴侶囉 仲學乜人講理想

搵幾多就唔等於一個人叻唔叻，而係一個人用幾耐時間先上到30k
就講20k，應該俾盡最遲3年要到呢個數，叻既人，年半已經有
你男朋友搵30k又點，佢做幾耐先有呢個數，幾時再大幅度提升？分分鐘10年後，樓主搵錢多過佢

咁男人切撚左條J佢啦
男人老狗冇啲承擔

你估個個男朋友好似你咁咩
好多男人都係覺得女人嘅上進心等於搵到幾多錢
如果女友博到盡都得18K
總會有啲仆街男人都會覺得佢係廢

咁你認為男人係咪搵幾多都唔洗對女方負責?
如果係搵得萬幾果d男人都應該好易搵到伴侶支持你正能量

其實都睇雙方有幾close
我係「兩個人搵緊48k」咁睇
無疑佢搵得唔算多 咁咪唯有我搵多d補數
鐘意一個人冇得計較咁多

加上際遇既野好難講
呢個年頭已經唔係話肯搏肯捱就一定有出頭天
老實講邊個唔想搵多d...但唔係講咁易架嘛

我唔知其他人點
我係搵得多過我男朋友，但我唔會同佢計
兩個人一齊仲計邊個搵得多啲錢邊個搵得少啲，咁樣會好辛苦

同埋每個人際遇唔同，有時唔係佢唔想搵，時不予我可以點？

無一個人係完美，搵到個性格好，但可能係公司會俾其他人蝦上唔到位
搵到個高人工，但可能本身奸到出汁，個底唔好

咁我情願要個性格好嘅人黎做人世

你先24歲 17k好正常

點會唔係老奉
你睇呢個post啲紅字user就知
男人要女人出黎做野已經係垃圾
嫌女人搵得少更加係豬狗不如

我都30K，你男朋友唔要既話，我養你

死臭雞一邊諗住成世搵萬幾
拿拿聲搵人嫁左佢等人養
另一邊又要求男人有上進心
人唔笑狗都吠

差果3k

你同你男朋友價值觀唔一樣

女仔最緊要靚、身材好、性格好 搵幾多都無所謂

咁你覺得樓主係唔係？

好簡單一句。如果供緊樓。妳老公病左。無左份工。無收入。妳份人工可唔可以頂得住成頭家。又要供樓，又要開支。咁叫妳揾過份有前途既工，係希望大家既將來有保障。沒話嫌邊個。仲有呀，妳咪諗住靠晒男人，妳可以財政獨立起碼唔會俾人練住條頸，一個人變起上黎。可以好恐怖。

叫佢個個月比三千你咁你咪搵20k
你男友認真無體諒

搵多啲對樓主黎講都係一件好事

叫樓主搵份濕鳩工hea，玩兩年之後飛左樓主，到時樓主咩都無先係真仆街

搵10皮一個月咪又自尊心發作

三萬蚊過晚
即係九十萬一個月

23歲絲，教書，搵緊30k。
但唔覺咁就代表好有前途。
你男朋友唔係錯晒，但如果覺得搵得多就叫有前途未免太膚淺，何況30k其實一啲都唔多

我有嘢想問

我同男友long d
未來九成十唔洗傾都係我搬過去

佢宜家住間屋係佢係間屋到大
撻地又唔係好大。。
已經講明到時唔可以仆左間屋重新起過

但係我又好想買間屬於自己嘅屋
同埋係香港住到咁細，去到梗係想住大啲
可以自己一炮過俾

應該點好？

佢有講過我有錢過佢佢覺得無安全感

你岩，飛左條仔佢

利申:搵緊35K

真，成日拎生仔黎講，我覺得女人搵得萬零蚊仲諗住生仔，就好似月入 8000買林寶咁，自己都未撚搞得掂，仲想養多個，大佬，邊個唔想生仔。邊個男人唔想同自己個女人組織家庭，但呢到香港呀，一丁友要做咁多野，點頂呀

唔多呀，但起碼可以叫講下將來，唔通叫你是但返份萬零蚊既工就好有內涵咩？

邊到講樓主男友 30歲？我淨係睇到樓主同佢男友係學生時代一齊。
24 歲畢左業 3年啦，3年先得 17K 仲唔少？
我而家 22 歲 都 20k啦。
你啲女人都幾on9，啲男人唔諗將來就話人幼稚，咁而家樓主覺得自己搵到 17k 好叻叻啦，呢啲叫咩呀？
叫佢轉份工好似叫佢死咁

仲fg? Grad 左3年啦喎

你又知樓主grad左三年....

你的樣子

咁正常係 21歲就大學grad

你有錢自己買間咪買
無錢咪儲錢
唔明你問題係咩？

女仔搵幾多都咁正常 無論你搵得多定少 都唔係你嘅錯
佢介意你人工 係因為佢仲係被大男人沙文主義困住
但你唔需要比佢困埋一份 你係個獨立個體 無需因人工而被限制自己

但係佢講到明無安全感

咁佢唔可以唸辦法搵多d

佢。。難囉。。。

請受小弟一拜

有幾多個u grad 24搵到20k啊
唔計1%兒登尖子fg 50k

咁姐係無啦
咪住間細屋
可以點無得揀
一係話一齊儲錢買間囉

間屋係好舊。。
差唔多要全執咁。。
我唔介意俾錢出黎執
但係間屋又唔會有我份。。

😫

佢係咪一定要住起個間屋
係既話無架喎
咪比錢裝修
當然係你地結婚之後既事啦
結左婚 間屋你咪都有份～

我知道嘅係如果離婚結婚前嘅財產係唔會分
結左婚後嘅身家就會分

所以結左婚間屋都唔會有我分。。

i mean間屋你都有份住
夾錢裝修都唔會話倒左落鹹水海咩都無
裝修應該都唔會用好多錢姐？對比買一間新

你男朋友幾多歲

講緊都最少幾十萬。。

咁不如買間新

咪就係囉。。
幾十萬係保守估計添

新嘅撻地大啲，間屋又大一倍。。

最緊要係附近啲學校都好啲
一個唔好彩有兩件都唔洗返學校先

唔係男女平等架咩
做咩講到男人實搵得多過女人

咁咪一齊儲錢買間新啦
你都嫁過去 咩都就曬佢咩
你離鄉別井 佢離開祖屋好小事姐

咁又唔洗儲錢買。。

佢唔覺佢係就緊我囉。。😭

即係佢一定要住間祖屋？

佢係講到好唔想搬
最好生活環境唔好變個種

無話可說

咁自私唔會有將來

佢係好。。自我。。。

其實呢d野真喺大家互相遷就
你離開自己屋企去佢度
佢都唔願妥協少少既
你自己唸呢個人值唔值你放棄香港一切喇

再唔係咪佢出曬錢裝修囉
佢間祖屋黎
佢出曬錢都好正常

屌爭嗰3千有乜撚咁重要？

佢自己17k養得掂自己唔撚得架咩

以佢嘅邏輯黎講
佢應該係覺得我想先會過去，我唔想可以唔過，佢無迫過我，係我自己選擇放棄香港搬過去

而家女人有賺錢能力憑咩要人養?

你都on79 思想扭撚曲哂
而家女人有同男人一樣既賺錢能力 憑咩同有咩需要人養?

你係14k就話要轉行啫
17k ok啦

分分鐘養返條仔轉頭

咁佢唔想過黎？
照你咁講 姐係佢覺得永世唔一齊都得？
感覺佢唔係咁鐘意你姐

養唔起咪大家一齊努力 又要嫌
咩叫一樣賺錢能力 兩個男人都可以有唔同賺錢能力
你講一對男女有同樣賺錢能力係因為你對女性有概有印象認為佢地無能力同男人一樣賺錢
所以專登因為佢地性別唔同而講到佢地有同樣賺錢能力 令你自己覺得自己嘅諗法係性別平等
你由一開始潛意識已經係有歧視成份

佢唔想，叫佢過黎一齊去下旅行咁佢都唔想
佢好怕迫，又唔鍾意城市

又唔係喎
之前先為呢樣嘢嘈過。。

跟我
我低人工

咁點都要有個人妥協
唔係佢就係你

唔係好明點解認為男女有一樣搵錢能力係有歧視成份

屌 原來你想考警犬
當我冇問過